今日仲著短裙show對腿嘅女仔到底咩心態

唔凍㗎？雖然幾靚好想識你地

樓豬又幫伯母搵壯男取暖，隊頭呢度

佢哋連黑絲都唔著
想除件褸俾佢地cum住

樓主好細膽, 唔敢偷拍

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

出吓街啦 影影影

相都冇張， 不推

P牌仔學咩人講推拉

著緊 真係唔多凍

唔好引我

樓主老母好撚忙

same here

我個心入邊跪左喺度
港女真係

搏咩⋯⋯

諗起細個小學雞要著短褲凍到對腳震晒

鮮奶要保暖，火腿要急凍